[求介紹]想搵令身,造型力強既造型產品

如題,輕身定重身冇乜所謂 唔係好想用GEL

雖然都係gel,但用少少水開稀好好用

同埋我係攣毛,頭髮有少少長

好似冇乜人討論過呢隻